如果聽日元朗無舖頭開門，仲有咩地方好去？

除左捉神獸，仲有咩好玩?

去警署報案

不過都可能無開門